我想同你講，我好鍾意你，但係我對自己好冇信心。

我又唔係靚仔 又唔係高大 又唔係有錢
你明明咁多男仔鍾意可以唔理我呢啲毒㭍窮。但係你都肯同我做朋友，你可能真係當我係朋友，但係我唔係啊。
我知好多人話鍾意一個人並唔係睇樣，但係冇外在美去吸引人，點會有人去了解你嘅內在美。所以你又點會知道我皮膚下嗰種美、溫柔同細膩。
我好驚你有一日會比人搶走，你咁蠢，一定好易比人呃。
我好自卑，加上香港依家嘅情況，令我更無力，更自卑，跌到深淵上唔返嚟。
講個秘密比你知，我曾經諗過自殺，但係我擔心，擔心家人。同埋不捨，因為我知道一跳落去以後就見唔到你。
我好辛苦，每晚都喊，因為我知道你遲早有一日會搵到一個人，你會挨住佢、攬住佢、將所有交比佢。最on9係我到時仲要扮開心笑你終於有人要。
自私一句，你可唔可以唔好走以後陪住我。

對唔住，平時好少mk叫春，但係現實唔夠膽同其他人呻，怕煩到人，唯有上嚟

加油 快啲去馬

唔啦，朋友都冇得做

其實唔會
最多冇情侶做

吊你

唔緊要啦慣咗

咁有乜問題
做返朋友
再媾過

其實表左白,衰左做返朋友
之後再溝過佢真係係work?

再溝嗰吓你就要當佢朋友
吸引佢溝你

仲有千祈唔好表白...
俾signal人哋就好啦

懷疑緊自己開po

分享下

但係唔鍾意就係唔鍾意
如果係會有機會鍾意我嘅話 一早鍾意咗

哈哈

我鐘意既人心有所屬

我遲啲個情況應該都會同你一樣
只係佢依家仲未搵到嗰個人但係嗰個人遲早會出現

信我
你會好辛苦
快手搵一個鐘意自己嘅仲好
加油啊